3日2夜 韓國篇

陳詩欣 陳睿雯

人大

做

陳詩欣

邊到嚟

橫城

召喚KFC cap圖

粉紅條女得對波贏

嘈到想熄電視

Lm

好似拎住粒震蛋咁

詩欣條腿

好撚正

個大陸婆好on9

食蟲

蛋白質條女咩人黎㗎

蛋白質

蛋白質既味

痴撚線

陳睿雯（Cherub Chen，1993年2月26號—）曾經參選2016年度《香港小姐競選》並躋身十強

大陸人

仲要係口度必出黎
欽敬欽敬

我諗廣州妹食過狗肉

痴撚線架

陳睿雯嚟自中國內地，曾經喺2013年參加佛山電視台嘅《珠江形象大使》競選[3]，並入到40強。其後到香港中文大學修讀碩士課程，主修市場營銷。在學期間亦主持咗《校長晚會》、《文化之夜》、《十校聯賽》等活動。

愛吃蛋白質的女孩

嘩 好撚婬

唔怪得喇，諗緊乜人細個成日食水曱甴

食開

裡面噴出來的蛋白質

可惜冇乜波路

知你大食

條女很清楚蛋白質既味道

長腿

Eunice

條大陸婆對腳好撚正

兩個條腿都好正 又白又滑

岩返

今ok wo

想睇gif

三日兩夜呢個節目真係好撚淫

烏低身

白衫大波
紅杉波仔細細正

有個好癲

個cam man自己收埋咗幾多片

粉紅衫好撚正

佢似弱智多啲

J撚到仆街

樣就唔係特別靚架喇 但個種青春氣息

把聲唔得，同埋冇波

no brain

真，青春呢下真係加晒分，搵D三十幾歲嘅花旦冇晒味道

一個 a一個c

件衫同褲咁少布 好撚淫

淨係對腳都可以玩成晚

量大

余?

A嗰條腰應該幾好扭力

下晝重播嗰套八婆旅行團可以驅風

雞全部都係雞

慢

兩個都係港姐係
靚過曬頭三名

吊帶條女有少少波路

好正

吊帶條女好大波

眼神淫撚到

屌 條女以前係強國住荒野架

大陸人好撚正在

大陸妹果然高啲

kfc咁勤力 之前陳約臨同可欣又唔見

果2個咁醜

陳約臨都ok

阮兒呢

你見咁多人話, 貼太多盞更多人話

唔怕

我愛陳詩欣

呢集幾撚正 好青春

有冇人知岩岩兩條女彈個首係咩歌

夢中的婚禮

最右有佢

Thx bro

呢2個正過上次阮兒蘇乜乜好多

最正都係鄧以婷bb

想飲d洗腳水

留名

有冇陳嘉欣ig

人地叫陳詩欣

Sorry,有冇陳詩欣ig

google 陳詩欣ig 第一個已經係喇,呢D使鬼上黎求咩

陳嘉欣

陳詩欣ig好撚淫

雖然ig經常p圖

陳詩欣嗰件好核突

今晚

雙陳

HK茄哩啡

咩都G屎

樣樣食物都有芝士

推

想食雞包仔

山竹牛肉

好撚正呀

Coffee 又要請你幫了手

而家睇d牛都幾慘

eunice

牛的一生

個下巴

好可愛

腳啊

兩個d腳趾都好正

成日搵D花樽出國，同本地人兩句都UP唔到

著到咁

無問題 有波腳睇便ok

腰

On9

條廣州妹食虫咁大胆，玩呢d又咁驚

咪係

條女個樣幾撚淫

wa diu

有波睇

泳衣

樣波腰腳 四寶齊

佢好正
美女廚房成日比KELLY同電玩條女搶晒FO

思欣咁密實

其實周奕瑋未紅之前都有做過 梁彥宗都做過 唔止得花樽

呢d先係三日兩夜

紅衫

Eunice 個件

camman會唔會扯左

韓國好似幾多野玩咁 想去

唔係話限奶令咩

3 點色果個一睇就個姣婆

係

又幾撚索

好短呀條野

好短啊條野

那有奶

好短呀 條野

條野好短

好撚正
想起佢地雙飛唔知幾錢

我要紅衫算

我要矮果件夠

冇錯

3點個係咪谷左 有b

完美演繹港女

紅衫好撚淫
個屎忽都好圓

谷到爆啦

陳詩欣應該有D身材
一件頭都有D野睇下

陳詩欣正

另外件支那妹不了

人地c

韓國人大條野?

有打假波feel

Who

陳詩欣好正

佢係咪fing到差d露底

why not both

大陸妹

短褲黎

佢唔似假啦

如果冇假 咁對波算生得靚 大小適中又冇下垂feel

件泳衣 顯得 eunice 個 pat 好大

但咁樣又唔係